好撚熱幾時先冬天

成2月，點解今年咁耐都未冬天
係咪全球暖化得太勁
成日都要短褲背心出街都熱到出哂汗